原來人真係會無止境地唔開心

以前初中以為自己唔開心係因為悶，冇人陪，覺得如果有隻寵物養下生活就會開心好多，
到高中果時就有得養寵物，開心左幾個月然後又平淡再到唔開心
果時以為自己唔開心係因為冇男朋友，
冇愛情滋潤，
到畢業之後，
有u讀，有stable嘅伴侶，朋友，有工返有錢，
一切好似好好咁反而覺得更唔開心，
因為擔心前路同人工，擔心結婚買樓冇錢，
覺得以前中學開心好多，
慢慢會開始諗其實係咪我思想態度有問題

Exact7ly 你想有既野係無窮無盡 唔學識放低就好辛苦

你是姣婆

要講真係易，但點先可以睇得開

都話唔係囉

當你有$1
你會諗點解唔係$100

試下將自己諗法反轉
正呀喂 我有$1呀

要學會知足 感恩

當我有$1，其他人都有$1我當然唔會介意
但當大部分嘅人一出世已經有$100，
我拼命努力都係得$1，仲要俾人睇唔起覺得你唔夠努力咁點樣可以唔介意
所以先會有咁多後生仔想經濟差黎多獲金融海嘯，
因為經濟一差雖然我都會仆街，但你班父幹撚資本家仆得比我更嚴重，咁先公平

睇心態 但好難成日正能量

覺得你好幸福
喺大學搵到男朋友

一個字總結你有咁嘅諗法

窮

我一直以黎都好睇唔開好執著 後尾有一次柒左
仲柒得好犀利 我再回想起自己一路既所為
覺得自己根本就唔適合太忙 只係太憧憬 而唔係真係想要既
最後先發覺原來一直想要既就係簡單既生活HEA下
而家雖然比左藉口自己懶 但係呢個先係想過既生活
同屋企人朋友相處多啲 放低就真係開心得多

收皮啦姣婆

唔同階段自然煩唔同野
學業 愛情 前途
前兩者都叫有得解決下